廢老group流出新「暴徒」武器

五大訴求
缺一不可

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返喇。

係時候轉場喇!!都係商場shopping見啦，賣海城又好又一城又好。

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

推14

推15

推16

推17

推18

推19

推20

P牌推不到